{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_044197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "거진등대해맞이공원"
    },
    "text": "江原道巨津邑巨津港が見下ろせる絶壁の上に白くてそびえる巨津灯台は、以前は有人灯台だったが、現在は大津灯台で管轄し、体育公園と日の出公園に新たに生まれ変わった。灯台周辺に様々なスポーツ施設、散策路、海岸自転車道路、ベンチや展望台などが設置されており、住民やここを通る観光客が散策と休息をとるため、しばしば入れ替わっている。松の森が長く続いた階段になった散策路に沿ってまっすぐ上ると、端に展望台がいて恋人のデートコースも人気があり、朝にここに眺める日の出また、長官だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨津灯台はどのような場所にありますか？",
            "answer": "巨津灯台は江原道巨津邑巨津港の絶壁の上にあります。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台は以前は何のために使われていましたか？",
            "answer": "巨津灯台は以前は有人灯台として使われていました。"
        },
        {
            "question": "現在、巨津灯台は誰が管理していますか？",
            "answer": "現在、巨津灯台は大津灯台で管轄されています。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "巨津灯台周辺には様々なスポーツ施設、散策路、海岸自転車道路、ベンチや展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台を訪れる人々は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "巨津灯台を訪れる人々はスポーツや散策、海岸自転車道路の利用、ベンチや展望台での休息などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台周辺にはどんな景色が広がっていますか？",
            "answer": "巨津灯台周辺には巨津港や海岸、松の森などの景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台の展望台はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "巨津灯台の展望台は白くてそびえる灯台を見下ろせる場所であり、恋人のデートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台から見ることができる朝の景色は何ですか？",
            "answer": "巨津灯台から見ることができる朝の景色には日の出が含まれます。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台の周辺はどのような観光客が訪れるのですか？",
            "answer": "巨津灯台の周辺には住民や観光客が訪れて、散策や休息を楽しんでいます。"
        },
        {
            "question": "巨津灯台はどのような公園として再生されましたか？",
            "answer": "巨津灯台は体育公園と日の出公園として再生されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 418
    }
}